人生冇意義了

唯一意義係瞓覺發春夢

你打漏咗個我字

我點解會怕自己冇用

arm